---
layout: post
title: "Another day in my dream."
subtitle: "This my second part of my life."
date:       2016-04-16 12:00:00
author:     "Arcestia"
header-img: "img/post-bg-mydream-2.jpg"
tags:
- story
---
>Berlatar belakang ketika saya masih SMP, penuh dengan candaan dan tawa.
>
>Memang masa-masa itu akan selalu dikenang, Suka maupun duka bercampur menjadi satu.
>
>Hari-hari terus berlalu tiada pernah terhenti, waktu seakan singkat.
>
>Dimasa inilah aku beranjak dan banyak belajar.
>
>Ketika aku menemukan bawah ternyata aku berbakat dalam Programming. pada saat itu aku masih berlajar Desktop Programming.
>
>Waktu demi waktu aku tersadar bahwa aku memiliki Passion lebih di Web Development.
>
>Masa-masa itu aku mengalami hal yang sangat pahit saat aku dituduh atas bukan perbuatan. Tetapi semua itu aku jalani dengan penuh kerendahan hati.
>
>Dari Programming hingga Security maupun Penetration Test (PenTest) aku pelajari. Tapi justru membawa aku menjadi sombong dan jahat.
>
>Ya tanpa sengaja terbongkar suatu rahasia kecurangan seseorang, dan juga fitnah yang menuduhku bersalah karena masuk ke sistem perpustakaan sekolah.
>
>Sekarang aku semakin sadar bahwa duniaku yang lalu terlalu pedih.
>
>Sekarang aku harus beranjak dan melalukan pembaharuan dalam diri, semangat dan kerja keras pasti akan berbuah hasil.
>
>Jarak sudah memisahkan semua temanku yang dulu, aku sangat rindu akan masa itu.
>
>Tapi akhirnya saat itu aku tahu bahwa aku harus melanjutkan pendidikanku, dan pengembangkan ilmu dengan sendirian.
>
>Teman-teman lamaku i miss you, Guys.
>
>Semoga kalian sukses dan kita dan bertemu kembali, see you soon.

April 16th, 2016 <br>
Arcestia

<iframe width="0" height="0" src="https://www.youtube-nocookie.com/embed/EVrS-4tgvyM?rel=0&autoplay=1&amp;controls=0&amp;showinfo=0" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
